呢個秋天嘅抗爭，要謹守以下呢幾點

高人俾料如下，幫忙推出去：

經過路透社爆料，大家應該睇得好清楚，林鄭只不過係稻草人，真正對手係中共，中共係搞群眾運動嘅老手，香港人 唔好低估形勢，以為一朝一夕就可以達到目標。未來必然係，以年計嘅 長期抗爭，你睇下習帝 9 月 2 號中央黨校嘅講話就知。

短期嚟講有以下嘅觀察：

第一、林鄭已經玩完，因為有意、無意都好，洩露咗黨國機密，有負領導所託，公開咁等全世界知道，一國兩制其實係假嘅。雖然我哋一早就知，估計林鄭佢嘅下場會相當慘。

第二、今日宣佈撤回修例，一定係中共最高、最高、最高領導拍板，因為佢唔會畀你林鄭擺上枱，而且今個月仲要傾貿易談判，下個禮拜美國國會復會，講香港民主及人權法案，最重要係70 大壽嚟緊，迫使中共希望係呢個月之內，執番好個場，粉飾太平。

第三、今日呢一招，唔係讓步而係分化，正如佢喺黨校嘅講話，原則寸步不讓，手段靈活機動。 撤回修例，一嚟等你喺國外同埋輿論上，失去咗 一個焦點、著力點，如果你再嘈，就抺黑你。話事情完全變質，要爭奪管治權，呢個係噚日港澳版記者會，已經見到佢哋嘅部署；
其次，希望比較中間溫和嘅和理非會收貨，反對進一步嘅武力衝擊。

既然係咁，就唔可以落入佢嘅圈套。呢個秋天嘅抗爭，要謹守以下呢幾點：

第一、以 10 月 1 號大遊行，作為行動嘅聚焦，同埋短期目標。呢一日對於中共嚟講係好、好、好、好敏感嘅日子。如果能夠號召，100 萬 200 萬甚至更加多嘅人出嚟，運動就能夠長期延續落去，國際上落曬佢面。

要做到呢一點，就必須要爭取，最大多數和理非支持，再次強調係最大多數。要達到目的，集會一定要，攞到不反對通知書而且要和平遊行。如果唔係，有啲人驚咗，驚犯法、驚衝擊、驚畀差佬打，就唔會出嚟。人數少，運動嘅聲勢就會減弱，佢哋嘅打壓就會成功。

為咗要攞到不反對通知書，係 9 月淨返落嚟嘅時間，要做兩件事。第一、要營造和理非氛圍，暫時停止衝擊。呢個係策略性嘅防守姿態，係為咗唔畀對手搵到藉口攻擊你，搞亂個局 然後就話，社會動盪唔畀你遊行，拒絕申請。

第二、要馬上啟動法律程序，係司法制度底下進行抗爭。一方面，民陣應該馬上就住 818、831 遊行上訴委員會的決定，向高等法院，提出司法覆核。另一方面，太子站遭受警察恐怖襲擊嘅受害者，應該向警務處處長提出民事索償。我哋要搵香港制度嘅優勢，向呢個政權司壓，等佢唔可以再肆無忌憚咁拒絕遊行申請。

總而言之，我哋要等中共知道，香港人喺爭取普選嘅大原則上，係寸步不讓，但係策略上，我哋一樣可以係靈活機動，以其人之道還治其人之身。一句到尾，就係堅持到底！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

我同意。

尤其依家香港無咗集會自由及言論自由，而且係軍政府統治，777根本無回應過。

要用法院去制衡警察，制衡政府。寸步不讓